
                      Con 75 años sale del armario. Será porque tiene cáncer y ya todo le da igual ylo que piense la gente? .Dos historias paralelas que yo me habría quedado y centrado en la del padre.
        
            